一句講晒 沙嗲牛肉麵定茄牛通

早餐你哋會食咩

茄牛通
沙嗲牛

蕃茄湯

沙嘔

整得好食既一定係沙牛麵 (汁要夠濃, 麵不可淋)
間鋪未幫襯過既, 求穩陣茄牛通

沙嗲牛無得輸

屌
我要茄牛通呀，俾錯負皮我屌
樓主標題個次序同內文個次序唔同係咪想陰人

嘔飯

番茄

+1

要睇埋內文嘛

沙爹牛
不過唔知點解覺得配平價大光麵好食過加幾蚊嘅丁麵

魚蛋意粉

火腿通同榨菜米可唔可以挑戰一哥地位

一定係沙嗲牛肉麵
唔係話蕃茄牛通唔好，食過好多間d蕃茄湯好稀，味道好淡好似飲水咁，蕃茄湯底要濃先至好味。

我每次食沙嗲牛啲汁都好難食 咸到仆街
自己又唔太鐘意食麵

所以in茄牛I trust

屌你老母
十間茄牛通
有九間番茄湯同水一樣咁稀
清湯都不如

牛尾通